唔係話敵人反對我哋就要支持咩？

敵人要立反蒙面法，即係代表佢好驚我哋蒙晒面！
因為佢哋認我哋唔到捉我哋唔到，所以先要出此下策！
既然敵人最驚我哋蒙面，咁我哋更加要蒙面蒙到阿媽都唔認得！

我唔想再見到啲手足戴口罩戴到甩晒，我仲見到你個樣呀！
有啲仲連口罩都唔戴！
唔該飲水唔好扯低個口罩嚟飲，全程都唔好露樣，如果唔係前功盡廢。
我想見到大家由頭遮到落腳，唔好再俾我見到你啲眼耳口鼻！

咪再比我見到樣呀！

咪再曝露自己行蹤呀！

咪再係街討論發夢嘅嘢呀！

咪再掉以輕心呀！

啱呀

認同請分享 完全唔夠力推

警隊放寬武力指引給香港人嘅啟示

推

啲狗隻隻都虎視眈眈等着拉手足呀

#請廣傳

香港人俾政府恰到上心口！
「反蒙面法」有機會聽日立埋
如果你連三罷公投都唔表態
你 註定輸一世！

公投截止日期：10月11日中午12點

The Government treat all HongKongers as nothing and they also want to pass the anti-mask law to tackle protesters.
It is time for us to speak up! Let’s give your opinion on performing general strike.

Deadline: 11 Oct 2019 1200 HKT

公投傳送門：

咪再比機會班狗拉人呀

啲狗好驚認我地唔到呀拉我地唔到呀

唔該保護自己呀

唔好出師未捷身先死呀

蒙晒面唔使再驚偷拍！

蒙面著數多呀！

蒙面有咩唔好你話比我知！點解你哋唔好好保護自己！

無錯 邊個伸個柒頭出黎就係目標 假學歷嗰個全香港人都會去搵你打招呼

仲有做野戴手套呀！